如果錢嘉樂帶錢七拍爸爸去哪兒 大家會唔會睇？

會
唔會

錢七好可愛

爸爸變女兒 你睇埋我份

屌

一定集集追

一早拍緊，不過係超人回來了

自己個女喎 點會唔睇